香港革命歌！

起來！不願做中共的傀儡！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
香港民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

光復香港 時代革命

唱唔撚落

用首支那歌把撚
on9

邊間教會

你自己唱好喇
咪撚拖埋我落水

支遲

造成視頻或影片背景,中共就會將依隻曲變禁歌 @@